崇美好過崇英

崇美好過崇英

boris johnson條撚樣唔多掂

珍珠都冇咁真

成個英國都唔撚掂

係時候支持香港獨立：

日落廢國

Push